藍c都係隱性強姦犯

藍c都係隱性強姦犯

點解咁講？

連登班痴漢就唔係?

成班都野蠻人

意見係⋯⋯黃絲冇隠性⋯明性？

連登係死基佬

連登雞姦犯咋

碌下香土就知
班廢老郁啲就話姦甲由女

扯唔扯得起？